\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\textbf{(peso 0,25) Cite os principais pontos abordados na NR 12?}

\begin{figure}[hbt]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{6}
\end{figure}

{\color{blue}
Esta NR define  referências técnicas, princípios fundamentais e medidas de proteção para garantir a saúde e a integridade física dos trabalhadores e estabelece requisitos mínimos para a prevenção de acidentes e doenças do trabalho nas fases de projeto e de utilização de máquinas e equipamentos de todos os tipos, e ainda à sua fabricação, importação, comercialização, exposição e cessão a qualquer título, em todas as atividades econômicas, sem prejuízo da observância do disposto nas demais Normas Regulamentadoras – NR aprovadas pela Portaria nº 3.214, de 8 de junho de 1978, nas normas técnicas oficiais e, na ausência ou omissão destas, nas normas internacionais aplicáveis.
}

\end{document}
